聖誕等錢洗，決定行援交呢條路😭

拖手$100
錫錫+$100
濕吻 免費
比我渣波 +$500
利申：A0男神
有興趣請PM

會窮

Ok 但點pm

係到留whatsapp

你痴線架

不斷濕吻 OK?
利申 基

先交出$700

pmed

行去陰屍路吧啦

BB 想去冰牙

互射ok?

你話免費

濕吻前包左拖手、錫錫同渣波

我射先ok

你癡線架

Call me 9808 6698

無人聽

可唔可以比巴打BM

柒你就柒啦, 冇諗過有基佬要濕吻 講咩要先包左拖錫渣

55